依家仲有幾多人打風屋企係會係玻璃痴膠紙？

撇除近年吹香港既風唔太有威脅依個因素
有幾多屋企係唔驚爆玻璃飛到周屋都係所以唔痴窗？

聽講係冇用的

如果真係吹爆
痴左膠紙會唔會比冇痴既 冇咁飛到周屋玻璃碎？